卡咗3周目科斯的孤兒幾年

有冇人教我點打 久唔久就開嚟挑機 難打到ON9

加油

lv夠唔夠先，我之前7x lv走去打，打到最後階段完全唔夠打。升到100lv再打，第二次就過左

自膠 3周目，我縮返入去先，sor

未變身前槍反，變身後博佢三連跳最後一下向前跳蓄力捅佢屎眼，其他時間盡力避唔好諗住偷雞。咁應該比較穩

依個第二階段好似癲左咁

孤兒仔真係唔想再打

羅倫斯 同月光劍都好難打

孤兒仔槍反無難度
3周目勞倫斯先係最癲 高攻厚血

人類點同神打

熄聲玩會易打d

其實都係嗰個pattern 但高攻高防咋？
我打二周目，未試過三周目。

我覺得月光劍難打啲

我打到孤兒放低左隻game ，真係好難

我都係, 但成個DLC咁多年都玩唔完, 好唔甘心

路德維希同羅倫斯 先卡得耐
孤兒仔第一階段槍反 之後靠轆避招 血換血

你確定佢仲係人？

孤兒>>>劍聖>羅倫斯>瑪利亞>失敗作
孤兒係打完都唔覺自己會再打得贏

驚建棄

3周目淨係過到路德維希

呢隻我一個人打唔嬴 反而羅倫斯如果平時用弓，有機會先去斬下佢。我覺得唔難打

我一周目都卡咗好耐最後上來揾巴打幫手先過到

唯一一隻要揾人幫手既boss第二難我會揀ds3條黑龍

你三周目都叫起碼都叫殺咗佢兩次

槍反easy la

一刀一刀磨，唔好貪刀，三週目孤兒打左3日先過到